女仔A0 係優點定缺點

見有post講男仔 又講下女仔先
假設個女仔20歲頭倒啦
正評 正呀屌
負評 個女仔實有d問題 所以先A0啦

A0 = 處女

邊個話?

A0毒撚就梗係想搵返個A0女仔啦

我個系都有好多女女係A0

評已正
利申A0男 梗係想搵返個a0既女仔一齊學點相處

A0女here

可能依家A0先咁諗 好似唔係咁接受到拍過拖嘅女仔

依家咁多厹/兵 點會有女A0
條女一定有問題

又唔係接受唔到既 只係覺得a0會好d姐

有女有唔好a0 多數處! 但係唔俾屌,好多野唔玩得
唔a0 多數唔係食人隻豬冇咁大責任 多數唔係處

靚女=優點
樣衰=缺點

A0

20歲頭仲係A0應該好低質下

Pmed

男追女係都睇夾唔夾 外表先啦
A0咪當bonus

A0 有好有唔好
唔好: 相對上冇咁識同人相處，冇咁成熟

但overall 都係positive

大家有咩原因會唔信一個女仔A0?
靚? 性格好? 定係雞味濃?

靚女A0 = 好pure好true
普通樣A0 = 一定係太靜/保守
豬西A0 = 不解釋

缺點
唔識拍拖，通常會好撚煩
會日日都要見，會唔知男人需要乜

無所謂 但一定唔會負皮先

識個女仔24歲 A0
靚女黎 性格好好 好單純 唔講粗口
但係耶撚

我係A0 ok靚女
純粹覺得班狗公襯唔起我
我寧願keep住單身都唔想識錯人

keep住單身?有無諗過係無人睇得上你

靚女係優點
樣衰係缺點